有冇巴絲有新籃球鞋推介！

如題

jordan 11

玩玩具都要特登揀對鞋著住？

Kobe ad

Nmd

巴打留個tg?
想買鞋可以搵我